FCRB撚入

想問下佢風褸d料點 值唔值三千蚊買件 個樣係靚，諗住遲下去東京入手

料靚冼水
不過著佢防水jacket最好高大少少著
好哈人著

D 風褸係咪多數made in japan 我見有d人話fcrb有d products係made in china

soph同nike兩條唔同line黎
邊個made in china我諗你知既

落IT揸揸先啦

唔值咁貴

明白晒

有咩同價既風褸款靚同料靚推介

講真 料就一定唔值咁貴 但設計真係幾好 易襯 唔怕太誇 今季都買左件風褸

arcteryx 得唔得？
戶外品牌，功能應該冇問題啦

其實好睇你想要款定功能為主

我都覺得佢設計幾靚 易襯衫

唔該晒巴打，睇落都ok，但好似多數淨色無咩花款

想料靚一定唔係考慮fcrb架啦

Fcrb已經多數係mic 啦

邊到有得睇佢啲款

官網咪有

FCRB 真係唔值呢個價
比起以前Nike 聯乘差好遠
有得揀都唔會著soph 既FCRB
寧願買Arcteryx 好過
起碼2、3千 有Gore-tex 而且襟著
一件Gore-tex 起碼著到10年
上雪山又得 平時出街著又得
香港ifc 又有官方舖頭 真心推介

搞到我唔係好想買，但都會去東京摸下 再返黎買Arcteryx

早幾年既FCRB靚好多，近一兩年真係買唔落手。

巴打買黎做運動定點

原宿有齊sophnet 同Arcteryx 你自己摸下
我就老閪都揀Arcteryx

買日版north face都靚

Purple